認住「港研」香港研究協會 係保皇仆街票站民調嚟

認住「香港研究協會」
係保皇民調
站外問你 一定要fake佢

不過怕佢隱藏身份問你

已尋晚做足功課，今朝真係俾佢揀到，已 fake

笑笑口fake九佢

一向都係口投民建聯

但要配合表情

Pish

一定話投左保皇

口投民建聯是基本吧

有啲驚你fake佢，有時會問埋你上屆投咩人

有好多人唔知
又唔識分民調邊個做

你話首投
一係你做埋功課

埋土手足要走，有辦法！

Push

要睇住佢確定send 左出去先好走 有時問完佢知你係鬼會話完成訪問但唔send 出去 等你走左會洗左佢

醒

佢地請得既調查人員大部份都係大陸人黎
佢地英文姓名都有X , J 同Z 字就知, 用大陸普通話翻譯, 唔用粵拼架
例如LIN ZONGWEI

SOURCE:

勿幫保皇計人數
通常票站門口會有xxx協會做問卷
任何調查都好 會影響票源！
佢哋係親共 幫保皇黨配票/或者睇下邊度需要催票 呢班人係針對佢哋掌握左嘅票源以外去做分析
你可以答佢投左民建聯/認真9UP就得
分數唔好俾滿分 會太假
佢冇權查你身分證 你唔一定係後生仔

配合亂做問卷呢個係超級重要 點解？
因為問卷結果會影響到保皇人手丶摏腳（即係大廈外點名既可疑人士）丶輪椅/資源要調動去邊
保皇黨計票係好準 因為佢會有摏腳每幢公屋樓下數票 + 上門推阿婆去投 + 一堆種票
合法地打亂佢哋點票計劃無風險
一定要答投咗佢！
［做問卷記得要保障自己私人資料］

香港研究協會
港研
叫Hk research association
絕對不是鍾庭耀嗰個 香港民意研究所 Pori

我之前打落驚佢今年改名
所以籠統啲咁打

見佢網站仲係叫此名
不過也可能用另外名義
佢哋乜都做得出

果然真係蝦條騙徒 騙術高明！

佢哋大把資源

我成部攞咗嚟㩒（佢有睇住）

大家咪按嗰個「Facebook 問你投咗未」

大數據知你投邊個=直送保皇

叫佢大嗌「共匪正仆街」先答

推

咁咪露底
忍下啦成大事就

今年研唔研究都冇撚所謂啦，根本就係黃藍，正邪，黑白之戰！

佢個名叫「研究」咋
咪咁儍跌入圈套

港研果班都唔識既
真係好打極有限

細細個都知係乜料啦

好多港豬同首頭族

啱啱投完
見佢哋著曬背心寫明自己係港研

可能有啲寫有啲唔寫
佢好古惑

佢 approach 我，我劈頭第一句就用疑狐嘅口吻問佢 "你哋唔係泛民嗰便㗎吓嘛...？" ，佢猶豫一吓之後答唔係，我再用好放心嘅語氣話 "咁冇問題！"

今日短褲拖鞋 look，星島透明報紙袋仲加包紅萬，加埋瞓醒冇梳過嘅頭

啱
騙徒俾返騙徒呃

我樓下冇

世界進步, 已經用大數據啦

記得自己㩒佢個iPad。佢會跳過幾題識別邊d人唔投保皇狗。

我知
fb果個問人投咗票未嘅
咪按

頭先被選中咗，但我唔知乜黎所以避開

乜你咁柒！

而家先知原來咁好玩

我嗰邊係用ipad填好多條問題，又要答咩社會階層，學歷，上年投邊個，揀人準則

咁要做好功課fake 佢
但上屆投邊個都做好功課先(其實最好就係講返連任果個建制)

一定要做問卷